跪求大富翁6同8繁中Seed

以前細細個成日玩
而家搵極都冇seed
下載到果d又成日有問題玩唔到
萬能的連登仔出手放Seed啦

想問下4,6,8邊隻最好玩

最有印象係4

我覺得係6

求埋多啦a夢同最舊果隻泡泡龍

叮噹又係經典
泡泡龍未玩過

好想瘋狂玩大富翁啊

噴泡出黎打怪獸

4 係最好玩

兩隻都有碟

勇者泡泡龍

有碟但裝唔到

人生贏家

有冇全能的連登仔出手

求任何一隻勇者泡泡龍

有好多隻！？

我應該整到大富翁6嘅iso

求link

最重要有冇大富翁game 連線玩?

好耐以前好似有大富翁online

lm

執7左未

大家一齊比d掙扎啦好嘛

近排行過見到隻大富翁6 諗住同細個玩個隻3差唔多就買咗 點知唔同 都係鐘意3多啲

6好好玩wo
btw你邊度買同幾錢

三國志8又係正
車懸

三國志8我都有，玩PK版改到戰法去到極

安裝要cd key, 唔見個zip入面有既？

伊莉有唒成套大富翁系例

自己搵啦，我都冇key

lm wait play

搵完key裝到，但一開game就叫我insert CD

有run disc嘛

今晚返到去再睇下先

推到有埋大富翁8同三國志8威力加強版

唔通window太新

掙扎掙扎

想問個run disc 係邊度 搵黎搵去唔見

好懷念

你裝左deamon tool lite
之後load個run iso檔

唔係zip檔黎